[求解答]女人個心諗乜柒

女友因為我冇去接佢收工而發脾氣
事件已經過左3日
到左今日係佢生日
但我冇幫佢慶祝(不過佢都吾想見到我)
因為我病到就黎死(真係得番幾日命嗰隻)
返工返到下就要攞SL睇醫
咳到嘔都係第一次
醫生重叫我食多幾枝煙
吾係遲d就得番d香食冇咁純
咁我應該點做做
sorry講哂佢吾聽
又話吾會比機會
問佢又話咪撚再問佢
我吾問又點撚知
淨係到話我吾知錯 覺得自己冇錯係到hea尻佢
但係我乜都認哂
依家wtsapp都吾覆
咁即係點？

帽事喎,好快過去

女人係咁，你唔針佢都唔會喺你角度諗
就算針都可能覺得你全部錯哂

針乜呀巴打？你係九巴放針嗰個狂徒？重未比人拉？

唔呀

sorly
針=jump 即係 跳樓

佢地跟本想你d男人死 會係廁所傾點殺男人

d女人真係好撚股滑架

想分手

Btw 吾你老母

食得煙都係MK啦，跟住你又要食埋你D二手煙，幫唔到人慶祝都唔識即刻Payme返1，2萬做生日賀禮，即係跟住你百害無一利。

飛得

我係一個書呆子
中意屋企同睇書
咩mk完全唔係我
佢冇payme
吾係真係過番1兩萬買佢中意既野

你依d臭雞果然好撚蠱惑